有冇手足今日遇到NHK記者訪問？

如題
今日比一個聲稱NHK記者嘅女士問想搵啲家庭專訪做live，對於真偽同自己嘅墨水有啲保留拒絕咗受訪

記者朋友如果你見到post希望你唔好介意，呢個時勢係有會有少少戒心